垃圾TVB敢唔敢報咁多老人家出黎支持後生仔？

袁志偉我屌你老母臭閪

G持

不

你兩條mon post狗痴線架

會播 不過變成銀髮族遊行反對暴動廢青

笑撚死報都唔敢報仲叫中立持平

持佢老母

猿志偉收皮啦

最慘真係有一堆人信佢中立

就咁輕輕帶過「有市民今日遊行反送中」，30秒
跟住用三分鐘分析沙田暴力，或網上策劃721用核彈

中共立場支持習近平

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

收到風用米加粒子炮

Tvb高層死全家

6:30新聞有冇報？

你真係如果睇左CCTVB之後上來講話CCTVB 有報/無報的話
我就真係屌你老母
講左要抵制佢你重走去睇
你話你抵唔抵屌?

tvb要繼續狙擊

冇睇 所以我16樓先問6:30有冇報